粉嶺黑醫連儂牆計劃

事緣可以睇番上一個po
粉嶺祥華有醫生話女義士爆眼為左收錢

仲有巴打起埋佢底
粉嶺黑醫發現案

北區人8.18遊行完去痴連儂牆好唔好

推到佢仆街

自推10下

2

3

4

5

6

7

斷你十連

8

粉嶺人assemble !!!!

斷咗啦
收皮啦

我第一個去貼

推

ok比你斷
聽日8.18維園見
行完去痴黑醫連儂牆

留低條腳毛都好呀

P牌推唔到

粉嶺人隨時ok

I'm ready

聽日貼唔到就後日
後日貼唔到就大後日

Push

G持

8 1 8

光復香港
時代革命

唔出黎點得啊

818
818

8 1 8

跟我一齊講

818

推到黑醫仆街

2005 祥華邨大混戰 區議員陳旭明同黃家浩都系祥華十字路口搞放映 同埸加映民建聯林智洋扮素人系祥華社區會堂搞假素人嘉年華 歡迎北區街坊參觀